示威者稅務大樓派傳單致歉 有市民撕爛單張

【Now新聞台】示威者發起「唔好意思」行動，就阻塞稅務大樓影響市民致歉。

十多名示威者去到灣仔稅務大樓，派發傳單向出入的人致歉，又派糖及飲品等，希望受影響的人體諒他們的行動，及支持他們的訴求。示威者上周五及昨日連續兩日包圍稅務大樓，阻礙政府運作。有市民接過傳單後撕爛單張，亦有市民表示理解示威者的行動。

辛苦曬各位巴絲

辛苦曬

記住。you can't pleaae everyone 但已感動好多人

正仆街 唔要就唔好攞啦
攞完又撕爛佢

加油啊

撐住，唔好灰心呀

辛苦晒

唔攞又點知講乜...

巴打們，加油呀

呢招對深藍既人效力 = 0...
但對偏中立...果D....會好有效...

辛苦晒各位巴絲...

真係辛苦哂巴打，真係身水身汗

仲有Ｄ"亂丟垃圾"

辛苦晒巴絲

巴絲打加油！實預左有人唔接受！

「道歉法」通過 成亞洲首例

條例有助官員釋除道歉對法律責任的顧慮，希望適時道歉，消除受影響人士的不滿情緖。

立法會議員涂謹申就指，
不排除有人以道歉去平息事件，用作逃避法律追究，甚至誇大道歉內容以博取信任，難以判斷是否真誠道歉，或會影響當事人是否追究的決定。他認為要小心平衡酌情權，以免道歉成為卸責手段。

面對事實與付出代價，才是真道歉
港共林鄭道歉只係鳩up
林鄭用盡晒道歉法比佢既保護
林鄭幾識玩

辛苦巴絲忍辱負重

辛苦各位巴絲

大家面對得公眾，就要有心理準備梗有啲人係反對你，大方點吧巴絲們

有幾個人已經舉曬牌咁同大家講對唔住，其實傳單同牌既意思係大同小異，佢攞傳單之後再撕爛佢，擺明挽野姐

AGGER

咁暴力咁侮辱
唔知民意撚有冇覺得
民意又返黎行動派果邊了

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

強烈要求出手打我地義士4眼佬出黎道歉

補link

示威者稅務大樓派傳單致歉 有市民撕爛單張

唔係打飛機
撕爛係當方蝕

辛苦哂義士

就算我明點解要咁做 我仍然睇到好心痛

辛苦你地

遇到深藍唔出奇，唔使介懷，整體風向都係正評

多謝行動嘅手足

辛苦哂有出去嘅巴絲

嗰啲人基本禮貌都唔識 唔撚洗理

you cannot please everyone.

巴絲們

唔好灰心呀

大家辛苦了

擺到明系藍絲人先會咁做

暫停唔好再搞啦

都唔知做乜

等過兩日集會

條友亂掉垃圾...1500 WO
咁無品德...條友一係做苦力.....一係係出面經稅務大樓洛黎
九成都唔係工務員

大家辛苦啦，仲要忍受深藍丕視既眼光同態度今日絕對唔會比禽日好受

member][/member]

Haters gonna hate

巴絲們well done

有冇人解釋到
民意琴日咁易就走哂
今日有冇咁易又返返黎?

同埋有冇手足教教我民意點睇?

琴日你地夠話無錯啦 今日又道歉？
而家又抽鳩民意撚水？
既然覺得自己無做錯道咩歉 派咩傳單？

唔好灰心，抗爭路漫長

藍絲

撕爛單張就要佢道歉啦

???抽咩水

心痛

驚撚左你地班冷氣軍師幾千個正評掛
唔係人人內心都夠強 睇住幾千個正評都係屌自己都唔動搖

咪當塞撚住民意撚把口

請問琴日民意咁易走左去
今日又有冇好容易返返黎?

同埋民意邊到有得睇?

唔好低估廢中廢走對黃絲既跳掣能力。一講就好似狗俾電咁吠

我平時都係咁攞建制派d傳單

辛苦曬各位

辛苦各位出去既巴絲

要起個藍絲底

辛苦曬

高質素香港人~加油,

做人能屈能伸先係正氣既香港人GOOD

其實佢地撕反而帶風向過黎, 最好女同學仔喊埋, 中間派最唔buy 人地搞喊細路女

無錯同道歉係冇衝突

撕吖！撕即係你有火！
夠膽咪直接對質，我相信到今日仲會出嚟行動嘅人一定可以同你班港豬辯論一下

支那搞喪禮真係請人番黎帶頭哭喪。請兩件跟十幾人大喊

佢鐘意撕佢鐘意丟呢啲係佢地既家教
跟本唔需要理會

明天
不見不散！
多謝各位巴打絲打嘅努力
聽日，大家出來啦！

維護法紀要道歉係天方夜譚

做乜話自己白痴神經病？

辛苦曬

我相信大部份人都理解

香港人真係好難服侍
唔滿意暴力，唔鐘意勇武
咪和平咁示威囉
又唔撚滿意

咁撚臭串當面撕 肯撚定藍屍死廢老
佢地唔配同二百萬零一人共享香港
快d死返上大陸

一定會有人繼續屌9我地，話我地假仁假義，廢青等等
You can’t please everyone
但，我想各位明白，屌你嘅人，只有少數
我地後面，仲有千千萬萬嘅人支持我地
唔好將目光集中係負面嘅野身上，唔好被佢地影響到自己心情
626，大家，出來！

其實有冇諗過撕爛果D人可能係覺得根本唔需要道歉? "明明是理直氣壯，為公義做事，卻偏要返回罪人的身份先安樂。"

受硬唔受軟，咁咪去阻多佢地一次囉，有的是時間

一邊阻一邊道歉
唔洗民意先生咁麻煩兩邊走了

撕爛單張 好少事啫 唔駛太介懷

「致歉行動」唔係為左一日之間令全部人 都變成同你同一陣線

而係嘗試用較為溫和既手法去吸引中立派既市民支持

辛苦代表我地道歉嘅巴絲
多謝你

唔需要灰心，呢種行為正正反映人格高低，比人睇下有幾低質

自由社會
就係有唔同聲音

老土d講句，我地而家出黎保護嘅其中一樣野，就係你地重可以自由咁屌我地

到底D人知唔知自己撕爛張野既同時撕爛左自己既自由

你地無做錯到！

唔緊要啦 有時見到建制個d 單張都會直接撕爛

辛苦哂

我用前警務處處長嘅一句話嚟總結：
你哋無做錯到！

辛苦晒，加油💪🏻

呢幾日都有撕橕黑警傳單
D呀姐都呆撚左

有牌咁你又派傳單

問下你老豆老母啲fd點睇

我都係果度番工，佢地真係鞠晒躬道歉加油
我唔覺得佢地有錯，冇資格接受佢地既道歉
應該係我多謝呢班後生仔至岩

雙管齊下

睇到眼濕濕 多謝你地
今日又熱又落雨 仲要遇到無品既藍絲
你地都咁落力 用行動話俾其他人聽你地幾愛香港